西環派舒適堡傳單既攣毛撚樣 屌你老母

事原小弟行緊落地鐵站 見有人派舒適堡傳單
我見佢俾前面OL 態度咁好 中低曬個身咁俾人
咁我又想拎一張睇下
我接左張野 佢跟住我行左幾步
sell左幾句 咩一週年呀有discount
上面龜頭咁大隻字寫住：
一人$x00
二人同行$x00
我見到“兩人“隻字 咪想睇下有冇fd一齊去
我自然話：我問下d fd先
佢話：咁你問下先啦
跟住佢秒搶走我手上張傳單 調頭就走
仆你個街！冇心俾就唔好俾啦屌你！
今時今日咁既服務態度！

火火唔記得邊日leg day

幾廢先可以老遠影人再放上連登屌?
人地有慧眼,知你垃圾,唔浪費時間

嬲到我落左地鐵站都要番轉頭影9你
揾城城代言都冇撚用啦
俾你d撚樣做臭曬個朵
傳單傳單
你唔俾我 我點傳俾其他朋友睇呀
屌

嬲就直接屌鳩佢,再上佢公司叫經理一齊屌鳩佢,等條垃圾無咗份工
上連登屌有托用咩

樓G連對住個廢男都唔敢正面交峰要上黎連登搵幫手

又唔係女，有乜好嬲？

好柒

幫緊你廢事你入會咋

派左都收返
倒自己米咁on9
樓主唔好同佢計啦

Ok 網絡公審

第一次聽派傳單嘅回收返張嘢
柒到

樓主檢討下啦

後生仔你唔傳單人
轉個頭起勢sell d中年呀姨
叫人去踩機 推胸 做squat呀？
come on man

肥絲大隻做pt